有無經濟又實惠 又好用既Notebook介紹？

有無經濟又實惠 又好用既Notebook介紹？
我用緊部Lenovo G50-30 Notebook
行windown 8.1
2014年果陣買黎做功課用
完全唔識用windown 8.1 界面
買完部機load個網頁出黎都要3分鐘
自此部機封塵左4年
黎緊又再進修 讀書
所以想換部經濟又實惠 速度快既Notebook
各位巴絲 有無好推介？
我預5～6千蚊左右

MacBook Air

經濟實惠

Acer E15 575g

一分錢一分貨
真係值d個價

ASUS VivoBook F510UA 自己再加條ssd
不過得水貨

睇見個mon都唔開胃

自學能力有冇咁低呀 唔識用

又平又好用

你up上win10，另一個世界，可能唔洗換機

你換一換個ssd
包你部機翻生

我部2010年notebook而家仲用緊嚟打機